話畀你地啲gay/hehe知

唔好以為同人對望吓人地=有機會對你有feel
直仔望同性嗰種感覺同望女嗰種自然流露嘅感情係無撚得比
唔好無咗個朋友

Hehe咪姐係gay

樓主咪姐係戇鳩

有啲人覺得唔同

想講雙性戀麵係可以好鍾意男仔